# Java API Service

## Compilar y ejecutar local

Para poder compilar y correr el programa basta con ejecutar el archivo bash run.sh con el siguiente comando que se encuentra dentro del servicio:

```shell
./run.sh
```